---
publishDate: 2022-11-01T00:00:00Z
title: Spieltag 4 (2022/2023) HDC Gelterkinden 2 zu Gast beim DC ICE AGE
description: Spielbericht über den Spieltag 4 (2022/2023) HDC Gelterkinden 2 zu Gast beim DC ICE AGE
excerpt: Spielbericht über den Spieltag 4 (2022/2023) HDC Gelterkinden 2 zu Gast beim DC ICE AGE
image: ~/assets/images/gallery/HDCG2/2022-2023/SDA_Gameday_04/ICEAGE_HDCG2_01.jpeg
category: Spielbericht
tags:
  - sda
  - hdcg2
canonical: https://hdcg.ch/spieltag-4-saison-2022-2023-hdcg2/
---

import GameScore from '~/components/widgets/GameScore.astro';
import HDCLogo from '~/assets/images/HDC_Logo.png';

## DC ICE AGE vs. HDC Gelterkinden 2

<GameScore
  home={{ name: 'DC ICE AGE', logo: undefined, score: 13 }}
  guest={{ name: 'HDC Gelterkinden 2', logo: HDCLogo, score: 12 }}
/>

Am Samstag reiste der HDC Gelterkinden 2 nach Reinach, ins New York Cafe, zum DC Ice Age.

In den ersten drei Doppel Partien konnten wir uns mit 2 zu 1 durchsetzen. Und auch nach den sechs Einzel Spielen lag der HDCG 2 in Führung.

Nach den zweiten Doppel und Einzel Spielen konnte der DC Ice Age die Führung übernehmen.

Wie so oft in dieser Saison kam es wieder auf die letzten sechs Einzel Partien an.

Der HDCG schaffte es dann noch zum Gleichstand, und so noch ein Sudden Death Spiel zu erzwingen.

Auch im Entscheidungsdoppel war die Spannung greifbar, wie schon die ganze Partie zuvor.

Nach einem 1:1 in den Legs, schaffte dann der DC Ice Age, das Doppelfeld im 3. Leg zu treffen und holte sich mit dem Sieg, im Entscheidungsdoppel, und holte sich 2 Punkte.

Der HDC Gelterkinden konnte immerhin mit 1 Punkt in der Tasche nach Hause reisen.

Wir bedanken uns beim DC Ice Age, für einen spannenden Darts Tag. Dem New York Cafe für die Gastfreundschaft und tolle Bewirtung.

Der besondere Dank geht auch diesmal an unsere Sponsoren: [Stebo Metallbau AG Gelterkinden](https://www.stebo.ch/) und [Sopro Bauchemie](https://www.sopro.com/) für eure tolle Unterstützung.

### Impressionen

![DC ICE AGE vs. HDC Gelterkinden 2 - Bild 1](~/assets/images/gallery/HDCG2/2022-2023/SDA_Gameday_04/ICEAGE_HDCG2_01.jpeg)

#### Links

- [SDA](https://www.darts.ch/)
- [New York Café](https://www.newyorkcafe.ch/)
